[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

新時代消費地圖2.0

兩條LINK 連去同一主頁, 新版脫離google map, 唔怕藍屍投訴!

用電話開會有教學,教你點樣將網頁add 去電話主畫面, PC/mobile 兩用唔洗download app!

中間有news, 澄清之類, 唔洗下下追PO
底有FB, IG, Twitter, 請like & share

地圖

可以按一下左上角說明, 睇下咩pin顏色準則

右上角可以用店名filter, 亦可以開關pin 既 layer

我地keep 住有FC, 絕對唔係網上一D亂黎既地圖冇source就落PIN

報料, 加入, 更正, 都可以係度攪掂!

我們的信念

用經濟力量影響政治， 用消費重整社會風氣

當一眾藍絲商人一邊賺取每分每毫，一邊意氣風發指責，你可以忍受？你有冇諗過，佢地既力量源於我地既消費? 商界人士的一言，係政府眼中比市民重要千萬倍。只要集合大眾的力量，就可以透過呢種另類的代議士發聲！

商人搵唔到錢，一係向政府投訴，俾壓力政府，一係怪責消費者加快自取滅亡，剩下既都係支持運動既商店，從而加大對政府既壓力。

你手上既鈔票就係最強既選票，你當消費如投票，咁你就識揀！

評核準則

我地對店舖採取藍鬆黃緊標準，普通人既証供投訴藍店，我地就會收納，希望店方好好管好員工把口，21世紀就講番21世界既說話。如果要洗底，做番相應既黃，我地會調整。而黃店亦同樣，唔好諗住一個POST／閂一次門就可以食一世，我地會定期review，keep住深黃色店舖值得大家支持。
添福，四喜等大家有目同睹，你走得越前，市民消費意慾越大。我地希望成就整個商界既風向，支持大眾先有生存空間，你開鋪應該同政府一樣，都係serve市民。

對民眾的呼籲

財團商家只向錢看，收入減少佢地自然會發聲，佢地冇得投訴消費者，只可以投訴政府，所以我地呼籲減少於大財團旗下商店消費。

亦呼籲減少不必要支出，盡量幫襯良心店舖。

同時要原諒”浪子回頭”，因為我地唔係紅衛兵，如果大家唔接受道歉，日後仲邊有人肯道歉，我地目的就係要令更多人棄暗投明，當然我地會要店舖做番相對既黃先會轉色，仲會大大力幫佢宣傳， 唔會俾佢有機會食兩家茶禮。

但如果你係員工，發現店主表裡不一，一定要舉報，我地會黑色標示，並永不原諒！

光復香港 時代革命

lm

唔好意思之前潛左一排水

因為要CODE 呢個新SITE

因為係google map 搬DATA黎, 而家REVIEW緊, 所以有D 新加項目未必對位(好似地區/地址未有, 或去左南丫島)

之後會再持續更新

之前SEND 過EMAIL俾我既巴絲, 我會盡快回覆

推

Tui

正呀!

屌，我切腹

呢條link先係最update

雖然都係work

大大力推

推呀

正 推

支持

大家食飯要開

買野要開

仲要上黎推po

又或者share俾身邊嘅人

我地有專人fc，絕對唔係亂嚟

Pissh

你個網暫時黎講最好用 幫推

Thanks!個網會每日更新架

push

好正

牛角fc左未

試用兩日 順便食下新野

好用

牛角旺角分店資料由員工EMAIL SEND俾本人, 經本人FC, 但由於該員工唔想公開D 圖, 只能公佈文字

巴打我樓下一間都冇想我死

幾正

唔一定要搵黃食既，只係第一優先

第一步係唔幫襯藍店紅店，我地會盡力搵料再加。
大部份連鎖唔係藍就係紅，小店得黎又會發聲既真好少，所以有機會行過一定要幫襯，甚至特登去幫襯！

好波

本來只係地圖，突然多咗個靚網

推到有第一次全港「掃黃行動」

推
和理非有和理非既力旺去打擊中共港共
特別係依家冇左鄰國人可以發揮好大作用

無錯，要改變生活習慣，避免黨鐵八達通，杯葛藍店中資店

多謝GOOGLE, 佢介面麻煩難用我可以忍

佢BAN 柒我地就唔忍得!

佢迫我親手自己做, 咁梗係要做好佢

TG BOT 可唔可以做到打店名出黃藍

哩個好齊, 推

推 搵岩野食呀

多謝手足整合！無咁易輕機 資料又清晰！

請問會唔會出app
現時好似大家都網頁為主 都幾唔方便

Yeah

問題係點解要APP?

主頁有教你SET WEBAPP

推！

你地成日口講黃色經濟圈

點可以冇database

Pish

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

個filter 好似壞壞哋
揀好地區 > 搜尋之後睇到底㩒"更多"就冇咗個filter

係啵, 唔該曬巴打report

即刻整

FIXED

但即使係webapp 開到入去
佢個版面對手機用家而言都唔係特別user friendly
依個網頁既誕生係希望大家都更容易去參與罷食活動
咁如果寫一個app可以令大家都方便左 吸引更多懶人去參與 又係咪真係冇需要呢？
我好同意另一個post大菇巴打講
「唔好淨係怪懶人唔做正確嘅事，要幫懶人做正確嘅事」

當然明白寫app係唔容易既事
我都只係提出意見 希望有能力既巴打可以幫幫手

不完美 可接受 但要改善

喺自己區行下搵到即報料

真心唔明你口中既app可以點方便左

用app睇地圖個電話mon會大左？

前排聽到個老闆話咩無法無天 偏偏聽唔到個subject我估都係鬧示威者

再者IOS 上唔到架係必然

而且, responsive web 可以support PC/Mobile, all platform

我唔係做商業, 冇資源做呢D 咁marketing既野 (APP 好多時都係branding既手段, 好似high class D, 但有幾多野係地圖呢個功能上只係APP做到web做唔到?)

UI/UX 並唔係因為你既平台而方便左, 係因為設計, 再唔user friendly 既APP我都見過, 我就算會搬去APP, 個介面都會一樣咁滯, 方便左D咩?

APP呢個問題, 已經俾人問過太多太多次, 我都係你口中既懶人, 用最低成本做到目的, 我都唔想做多

可以留意下之後選舉佢地貼邊個POSTER

巴打 呢啲就係user experience, 好多野作為developer會唔夠旁觀者清

我一入去都覺得啲size唔係好match電話，同埋個map成日hang要f5

加油

新加左搜尋集團店舖功能

不過要清一清browser cache先用到

入設定> safari>清除瀏覽記錄及網站資料

不過會清埋其他SITE既DATA, 請小心考慮

再唔係等cache到期refresh, 用私密MODE一樣得

多謝巴打

都係唔得既

老老實實四喜過左中秋又好似靜番些少
利申lunch先去買包

想問下會唔會考慮同 fb 飲食group 個 open rice 夾下
好似兩面既list 暫時都唔係幾夾

OPENRICE睇唔到FC，我地就係想提供埋個FC過程等香港人可以自己幫襯之前自己再諗清楚，特別黎緊會有更多舖頭扮黃，要更加小心。
我地因為FC比較嚴所都篩走左好多間，地圖入面既黃色係會少左，但係全部都值得我地瘋狂去懲罰佢架，我地都會KEEP住每日更新架

多謝你地 想問下例如想知素悅軒係咪應該要點做

佢都係賺月餅果期錢

有冇人懲罰對面個間王孖記
佢哋啲芒果糯米糍好好食

Exactly

明白巴打付出左好多 真心好appreciate
會出聲俾意見只係想為件事好

不過你都識講app依樣野好多人問你
咁如果大家都覺得web app同app分別不大
App冇特別user friendly
又點會有好多人問你呢？

佢d芒果好甜

多謝報料，85荃灣有賞花活動，佢地fb有出post話會派水俾賞花市民，我地岩岩mark左佢做黃！

政府仆街有人話要罷食

咁罷食邊間呀？

罷食A、B、C啦

可唔可以俾清單呀？

嗱，做張圖俾你

有冇map呀？

嗱，攪左一輪入Google map

點解有d人有你冇？

umm

Google map都係有d難用，有冇web 版？

有web啦，特別design左黎方便用電話睇地圖，用pc睇list

點解冇app？

你覺得有咩位唔方便，你可以提議，app=user friendly，咩理論？

我唔會再覆app呢樣野，淨係上唔到架呢個問題，已經夠唔user friendly，唔多講咁多其他成本時間人力，口都臭啦，focus 番件事本質，我相信已經夠info方便俾你係街搵食

推! 支持

謝謝你, 辛苦晒~ 推推推

Push!!

推推推 好正 食慾大增

唔該哂

PUSH

有手足整左文宣 請廣傳

推爆佢

Push

推, 食飯之前一定睇睇先

有無人見鍋心係藍定黃

有無人知鍋心係藍定黃

上面就係老闆既FB, 近期有一大埋private既 POST,
仲係8月有張咁既圖, 我唔估佢係藍定黃啦.....

正野都咁少人推架!!搞錯!!

荃灣元朗好少

叙福樓之前傾過唔係家

（警世）唔好搞敍福集團

推敍福集團（牛角）擴黃色經濟圈

加番牛角就多好多野食

我地對牛角及叙福樓集團既澄清

再推

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

因為網頁要效能最佳化

改左少少CODE, 大家可以清cache, 圖會出番黎

推呀

記住介紹身體人用

要養成習慣食飯買嘢之前要check一check
聽日雙十節要大大力懲罰黃店

有冇kml/xml下載?想加埋入google earth度幾個良心地圖一次過睇晒

搬離開左Google map
我就唔提供kml喇

pushhhhh

可以順便做埋pwa，咁add screen會仲簡單

大大力地推

好野就要推

已經有4萬USER用緊, 仲唔加入?

每日任務, 你地做左未

你地今日食飯食邊間呀？

講真
依加起碼有3,4個汁
有時都唔知睇邊個好 個個都有些少唔同

如果有一個同可以整合哂就好了

始終每個project標準唔同
你應該撚最接近自己諗法標準既去跟

你整合左反而唔係好事

幫推
已報料

Load唔到圖哦

爆買日

而家應該ok嫁啦

推, 說好的支持呢

有app有正皮

睡前一推

幫推

自從試過一間黃店既黑糖珍珠，現家上撚左癮

求店名

將軍澳中心吉龍糖

本身同fd飲開樓上既賞茶(都係黃)，有次講不如試下呢間，嘩屌你個珍珠勁好食，但比起賞茶就細杯少少

旺中尖沙嘴唇茶都好似好正，但我真係無幾可經過懲罰唔到佢

有冇飲過李圓圓？邊間好d？
如果正過李圓圓就好想試

無飲過李圓圓呀

咁你都要試吓

PISH

有得search店名好方便
唔使慢慢搵

多謝支持
一直有新功能加緊

有意見可以提出

最緊要介紹俾朋友仔

冇百份百集團？

推推推

pish

721 811 831 101

有無巴打有旺角黃店lunch推薦

可以留意fb
ig
定期會有貼近有活動既地區推介

想問而家係咪無得轉入去google map睇?

推返上頂

推一推

埋黎睇埋黎揀

其實大家用開邊個？

幾OK。

怒推